要正視及處理失焦問題

前文提要

以下係發夢情況
無論你係勇武定和理非
宜家件事就係政府一直用手段將焦點轉移
目的係令勇武同警方對立
從而令成件事失焦
而且。事實上兩個月以黎我地底牌見盡
勇武唔係唔work但我地宜家既訴求係五大，
而非港獨。若然長久下去定必步雨傘後塵。
警隊正正係因為理得你宜家先失民心
但佢地well paid for it
我地尼？以武制暴並非高明。失去手足600人。一個訴求都得唔到，
長久下去市民就會認為我地搞事，我地一失民心就玩撚完。以武制暴係可以用。但要適當武力。
再者，警方只係政治棋子，無必要同佢對立。
對立同仇警對五大毫無幫助。

我認為下一步要做既
就係政府點還手我地就點打
佢話我地鼓吹港獨，我地就唔用光複香港時代革命
佢話我地不合作運動阻住人返工既權利
我地就暫時唔搞不合作運動
直接搞全城再罷工，或癱瘓經濟。

另外係時候準備文宣
無限放大五大訴求，警察濫權及警黑勾結
將所有人眾返埋一齊。

Btw
絕對支持真。光復香港，時代革命
但仲未係時候。